FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (110) 閪人閪Game閪公司閪Pack Rate

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

大家小心，自己睇路

由if美斯 蝕錢蝕到去rttf mane
比ea玩完再到比利物浦玩

利輸會第三?

D totgs 又跌又可以入貨

屌 見撚到隊紅卡雲迪克 基沙文同包皮
睇黎佢人生一定好慘

Totgs Kane 真係好好用
又唔慢 有身位 點射都入

垃圾GP....人哋隻Ozil可以撞開我隻Drogba

只可以贏
和 去歐霸

已入手⋯⋯

和點會去歐霸呀？ 你係咪利迷黎架

你up乜鳩啊

keep住咁樣都排第2出線

更多巴係咪又入爆達史？

milik咁快就3球，有冇得if?

我入左包皮

等haaland ko 利

入左91kane 89-90K 博一博

達史你之前幾錢入，我 57K左右入咗4隻

歐聯唔計
Potm 又未到佢

We are talking about totgs

我諗住美斯SBC會升

杜利素真係無人用到咁?
32k...

我地119000-121000入，宜家117000都有，但我冇錢了

Panic緊 高rate肥都跌

睇你夠唔夠膽入

要食shadow先可以用下，唔係就太慢，objective 換左佢

賣撚走沙拿啦 屌你老母

巴塞個陣廢到仆街

猁要淨輸兩球
有vvd點會可能輸到兩球

Sancho Gg

同故事球員一樣

高rate肥kane91可以去到幾錢？

定係計作客入球？
咁紅牛入一球就得？

有得炒咩呢隻

都出硬線

91 同出線有關?

完 猁入波

比3萬2 易過做隻故事 何況已經完咗
利申：我覺得咋

Jm9totgs黎

Ching totgs 係92

博的 結果無人知⋯

屌又7左

Obj 個任 totgs 同 rttf計唔計UCL Player

計

85 lopes跌到8000$係咪正常價？

以今時今日利嘅實力同氣勢呢場真係食硬

閪pack rate?

咩chem

未拎過英超嘅班霸

高rate panic緊

係咪入貨時機

Hunter
好多人都推engine
但速度好緊要

Totgs仲有幾耐完
110-112入左幾張

達屎

3日

有icon sbc托住個價 依加21k入87基本上都冇蝕

更多晚覺得美斯sbc 會唔會帶升totgs達屎

全pull垃圾

聽日出華拉尼就會

sbc 唔會要totgs 達屎啦... 反而我覺得busquest 一定要用可以入手 gold ter stegan 比人整高哂個價alrdy

入左幾十隻m子
希望唔洗針

busq咪仲貴

做咩突然panic？

太多sbc

同埋sbc 都唔差

今日終極撈底未

EA真係好癲

89 non gk 而家43k 買到差唔多啦

新果3個UCL obj點做？

達屎不嬲最強龍嚟 其實冇畀人整高個價

rttf allan 有得升，不過都係冇錢買

有咩撈？

咩意思

Totgs同肥料

6包 3board 3wakl out

我都2walkout 2隻85

好高機率咁

更多巴vdd 820k可以入手未

FUT BIN隻BEN爺張相轉左上年, 嚇一嚇
(跌撚左十皮)

乜都無

vvd一

入左7隻ziyech
23000

Potg salah入唔入得過？會唔會再跌？

等更多巴指示

好似有再平D 你係咪唔識snipe野

懶得snipe
20000-21000有幾隻應該

紙皮

110入tots達史 仲有冇水位

乜料

咁就球幾

屌你

恭喜

嘩屁馬 世三

仲要加埋son

兒

Ea員工確定

Sancho1-0

我咁多包board都無個

終於搞掂Tagliafigo

EA SET到SB難左咁多？ 打meta卡 職業都輸

莫非要有86韋球王用

Rodrigo 1:0

做哂咁多包 draxler+javi

Neres仆街了

neres

疤狗後備都贏

國米有無rttf

今次真的仆街了
係咪有巴打3m Neres

華撚 1:0

漢奸

轟可能比人反cup

狗也不

國米仆左半
多仔仲要贏緊

入neres 等追和

終極賭徒

里爾追和都得

轟出局等入kante

防中既野 無愛唔洗用到咁高級

有愛kante好humble好得意

真賭波

如果張相係藍色衫就好

等你入

轟2:0

完 轟2-0

懶叻 小禁區射出界
差啲收國米皮

阿積士依家得番自救
里爾輸到2粒 轟穩了

買多20隻wass對沖

賭贏咗sancho

Ajax歐霸晉級neres會唔會加數值

唔會

咁唔賭了

靜靜地贏啦

好彩220買左隻自用

買兩家

國米1-1

多仔1-1

又燈

加油呀國米

燈到

笑4

終極燈
兩邊入晒

On9 自動導航咁吊入禁區

有人係咁負評係做咩

唔係轉做歐霸卡？

呢串真係可以置頂鞭屍

邊鬼個燈

諗緊可唔可行

Wass upgrade 完分分鐘全80up

2月先有得再升

今年勁卡出得咁密咁急
去到2月升5點都未必有用

你地好燈啊，好彩隻kante貴，冇人炒

巴打入左幾多？

今年第三張包皮

...

入左20隻wass

10隻neres

睇下贏定輸

走地盤

對冲

我真係恭喜你呀

知喇知喇叻喇屌你老母

如果toty
儲齊一套

岩啊
儲定火氣等星期四

召喚黑警巴

MBP 大師?
最右果張NIF MBAPPE

2隻

有人中到一套包皮。。。。
真係好想棄

中電話佬同華湯根收貨了

人玩驚我玩驚 人地可以一套中 我就連board都冇
屌佢老尾

你今年有英超

快d摸
上次你摸完我隻喊包到你中

一個board都無
摸

見過鬼唔怕黑咩一日未舉起一日拎唔敢J住

多蒙特日前發出官方聲明，指陣中比利時中場韋素因在家中發生意外導致受傷，將缺陣歇冬前的餘下比賽。

知名媒體《圖片報》後來跟進事件並報導指，韋素當日與隊友晚膳後，回到家中陪伴兩個女兒玩耍，期間不慎從樓梯上跌下。韋素本來已為孩子安裝了樓梯的護欄，但仍然難阻自己滾下。

狠摔一跤的韋素，臉部和嘴部多處受傷，被立即送到了醫院治療，甚至一度進入過深切治療部。

韋素如今已經出院，但將無緣上半季的剩餘賽事。

Agger

我岩岩有廿包抽
抽到第十四包先有board

多仔2:1

摸

摸摸摸

敗家仔Ziyech

獌最唔想見到既事
但平心而論 真係有冠軍相
繼續靚靚哋贏

ziyech個ut重注左wass

改圖？

多仔啲人快到

Ajax咁都唔入

有冇link

一定重貨Wass

Ajax出Hunter

Ajx d人好似癲左咁
Fifa係唔比入就入唔到

Scripting

好快會見到對面神救/中柱
然後輸多球19燒味波

61%控球 315次傳波
對面連200都唔過

NOW

對面死守到完場 係睇下頂唔頂到

SBC : 泊大巴

50000入左堆wass 已經58000

冇賭
淨係睇多仔國米
轟阿積士
呢兩pair好好睇

多仔紅牌

Ajax 16射0中

3m neres 巴打

國米3球越位入波

depay又翻生
rttf真係刺激

Neres已經panic緊 80k

Neres跌到80k

人踩人

踢完等60k

國米88

60k了

出fati未 好想用下

國米

sancho巴打又翻生

88國米
真係輸自己
對多仔贏2球 倒輸3球
對巴塞b team都 仲要巴作客

意假水平

入左100萬neres

100萬 wass

唔知wass 升唔升到100K

好刺激

politano做唔到supersub

wass max price都係85k

Neres
2隻苦主

Neres

聽日先放，反正都係跌

會改價

感覺上完場會跌翻落去65000左右

唉張自用漢奸冇得升

35k

撈底

35k真係人踩人

Neres落到歐霸係唔係唔會升？

好多3萬 搶了 鬼佬on撚9

32升16先有

發誓永世反阿積士
不過利申放剩得1隻

Wass bid 撚到8皮野
離斷貨不遠

入嚟仲有用？

輕鬆賺一萬五一隻

入完即放都賺 無可能3萬

再擺吓先啦

三萬入一轉 10分鐘後已經五萬

你地點搶到

唔知3m 巴打訓醒見到賽果會點呢

上到56000
唉無依個本

Rttf 安 係唔係升得一點次名

上返60k了

原來中一套包皮就係咁搶口
學下先

86

+2

搶得兩隻

佢好似set 170k 訓教等收錢

Thx 巴打 祝中美欺

有得賺好過無

不要再說了 起身唔見1/3

隻KANTE 真係無買錯

咁原本個堆大家打算點做？

我42k買set 咗60k

上面都講緊佢
關咩事

有無人幫我計下數 我賺定蝕

10隻neres 100K入

20隻wass 50K入

wass 改max price就賺硬啦

自問之前賭otw icardi 都唔敢訓
賭3m 高風險竟然訓左

d錢用晒黎入3500 文迪蘇傑

無錢跟

打和 super啦好無
Set 80k 3小時 訓覺

你仲有撈底賺番果水呢

depay 250k>390k

Sancho 巴打執番身彩

奇蹟出線，癡撚線

你講起icardi 原來我唔記得放

30k入咗10隻Tolisso

rttf 好刺激呀

次回合反cup的話仲癡線

幾時抽籤 驚抽到下籖會跌

16

而家入totgs?早瞓左

估hakimi moment應該聽日/後日出埋
83
84多仔可以試下

Carlo Ancelotti has been sacked by Napoli just hours after guiding the club to the knockout stages of the Champions League

姐係球員多數無事，通常一係球員一係教練

Neres得翻40k

最後埋單蝕幾皮
又要執紙皮搵返

同賭波輸咗一樣感覺

更多巴要關心下3m 巴既情況
佢身家好似得翻一半？

3分1姐得返
搞到今晚又想賭落去亞特難大到

好撚野 手快9萬幾bid 左隻普通歐聯達屎

巴打 好彩你的$係中正野賺
如果係的自己辛苦打比賽儲 佢地應該會跳樓

有bug?維也鈉搵唔到黃金球員

有冇利子 salah入果球絕對唔係3星wf既人做到啦 要求升佢4星

中文譯錯
奧地利就得

最好笑係琴晚導咗個fd同馬會買兩千蚊盤
一起身見到佢屌柒我

一起身做乜隻totgs達屎跌咁多

好

2000 我買波好少單注過500

雖然我自己都買左500

Ajax竟然輸

MM 中

大家放曬if Canales未

咁就60萬

做咩連totgs lautaro同ziyech都跌埋

要放咩 aspas都未放

有promote pack

入貨啦

原來法甲有potm

又可以唔洗理

過兩日就係mbabu登基嘅日子

星期四晚又promo
之後美斯sbc 又panic sell高肥
識入一定星期四2am入

唔知隻ALLAN UPDATE完咩STAT

撈緊高rate肥 睇吓bid 唔bid到平野

2皮野做隻82係咩玩法

差隻右閘就全特別卡

兩大農場聯賽球王
一次提名都未入到

日日都有promote pack
我琴日64500入lautaro諗住解任
而家55000

上if 果張

今年良心sbc真係冇乜最好對我黎講係保sir

pique villa

有morales
俾多隻西班牙cm/cdm就可以連成一線

totgs ter stegen會唔會唔係好炒得起 其實好似好多貨

前4想用呢4個，又想用icon夾住隻mbabu，有冇計砌到兩隻8chem

Pique有多次機會都想整 果陣整左hulk廢事嘔多10萬 而家hulk都係得個擺字

pique越用越勁，十零萬好抵

Pique 真係良心SBC

Messi sbc 點解要panic sell 高肥?

我反而想整hulk 可以連fb 保

3隻icon加隻nif militao包住佢而家 不過真係勁 咩都有d 全能到仆街

Hulk應該一定會後悔 鈍到郁唔到 射波又唔係利雲同kane果種質素

淨係講射波 左腳好猛 不過composure太低 時靈時唔靈

icon sbc
一齊做 個fd中inzaghi 我中cryuff

合法賭博

小組藍卡跌價跌到癲 一晚跌十皮都有

反而之前做歐聯SBC D 隊全部入曬16強，差阿特蘭大。吹漲

用Pk之後提升左我防守 唔夠膽係又標唔係又標

大約咁

360k入 想放500k

napoli 次名出線, 如果抽到硬野個價肯定再插

480k走左先食為敬

有冇人做左 古亞達度？意甲少RB我估都多人整呢隻

futmas應該會有更好嘅RB SBC掛

普金messi 同 if messi分別大唔大，加2x萬升唔升得過

點可以唔提potm vardy

淨係買卡面都抵

有冇搞錯呀? 咁易架咩? 30 萬以上都未中過!屌 你仲要3隻!

泊大巴

做黎for泰利阿費高任

potm pukki vardy 呢兩個簡直賣大包級窮人恩物
pique
corona同賓周 都ok良心

totgs 達史入貨好時機

但pukki其實好快就用唔落手 vardy就仲可以keep住super sub

Vardy winter upgrade後就正

scream agureo換totgs son係咪degrade
拎返d cash換其他位

Vardy 入球率就勁過我隻 If mane

Storyline Zaha先係恩典

點解呢張會係咁跌

懷疑隻game有好運同黑仔版
呢度一日一隻花兒屁包
自己抽就board都唔見

82 Munir係咪唔應該做?

玩德甲，諗緊入佢定if紐亞

Ajax隻巴西翼好似入得過

依家出唔出到線？

張Munir唔係晉級會升? 如果會升都整得過
假假地西維爾都係歐霸之鬼

想問winter upgrade 係要砌過隻人定原卡upgrade?

屌你老母

唔會升

仲要係廢pack

歐霸應該贏到32強既

唔識睇
第三名係咪會落歐霸

sbc個啲卡可能會跟stat 升
但係普金就無 因為會出過張新

btw 果陣應該好多人入左if chilwell 中哂伏
點估到佢連if 都唔駛
仲要 D 82 83 放哂幫我賺左筆

係 歐霸同紅牛爭冠

有興趣入嚟strong link隻左閘

但有排都未升

中左sterling應該hold到outpack 定宜家放

跌到5萬一隻

明年2月先踢......

放coins 800k $7/10k 包稅
有意tg

希望futmas有西甲右閘

即係會跌低過4萬？

歐聯出咗 果一點能力 幾時加

UCL live 歐霸贏會升？

做完歐聯SBC又係最高83

賓周係咪唔用都做黎當肥料

食N展好勁

上面巴打開game3個月中3隻包皮
我呢幾年夾埋課左成兩三皮去抽Packs
最威都係中過一次普巴乍
下年如果繼續玩UT真係要開新acc

可能太貴 冇人做 d肥咪跌
或者而家太多人炒 到時個個同時放 咪大跌

今晚打下rivals 如果開youtube live 吹下水唔知有冇人想睇

落歐霸會卡面做歐霸卡，贏都會升

去咗歐霸

尋晚打DR對手係咁pm我話做任務叫我輸比佢
我最後比佢win，我skill points 跌到降班
其實我有冇責任幫佢？唔幫會否比佢post ID 公審我？

叫就要幫咩狗呀而家

讓係人情唔讓係道理

佢係香港人 好聲好氣
你喜歡既可以讓佢
唔喜歡咪無視佢
如果佢擺上黎連登 , 又無道理 , 我第一個幫你屌柒佢

公審都唔洗理啦
叫人輸係on9

我接受比我贏就幫佢解野 要我輸就唔得

刷所有嘢，無論洗唔洗贏嘅任，都無責任幫任何人

但如果自己想對方幫你刷，禮儀都係自入兩球烏龍波，睇吓第三球對面放唔放水比你入波，當然你入完波都要比人入返一球，令人哋長期贏住你1至2球，你刷完任收夠籌就可以後場猜波，等對面舒服完場。

幫係人情，唔幫係道理，但我自己覺得如果對方自入烏龍波先，我又賺skill point 同DR 分，多數都會幫人做，但人哋PM 我叫我輸我就彩佢都戇撚鳩

我都係，試過有個香港人打WL 問我可唔可以送一場比佢，佢Last game 差1 win 就銀1，佢態度幾好，我剩返場數都夠我17 win，就讓佢，佢都千恩萬謝，呢啲好嚟好去，我送場都送得特別開心

要讓到輸人情道理都唔岩啦
你話比我嬴之後等你解objective就話姐

你有自由決定自己點玩隻game啵

我係你就課coin算

我都試過
試過上一場條友讓咗俾我做英超任
隔咗場又撞翻佢 我又讓翻場俾佢做英超任

賣coins
$8.5/10k包tax

我唔會理
我刷果陣 都冇人讓過我

幫手做任要輸埋 咁都忍得屎都食得啦
佢敢po你上黎就變英華Hulk, 放心

打FIFA 有時都似細個踢街場，好多時唔去到咁盡，萍水相逢就大家幫吓大家

有時我見到對手係香港人, 個陣擺明係做任既, 我主動問佢解唔解任?
尋晚遇到一個直頭pm我叫我贏埋場波, 好來好去, 就最好

啱呀 所以我刷任都盡量用翻full chem隊
成日自隊2球對面唔讓咪認真打反cup佢

讓過一兩場覺得真打仲快過讓
又要og 又要睇人心情
用下唔用既野玩下好過

好驚比人ban

我都鐘意真打
刷意甲league player個d除外

Mm啱啱抽中jordi alba
想問下左閘黎講佢定if semedo好用d
本身用緊紅卡semedo

無錢不過又係時候ff下，in game 左右翼

普金包皮 + baby cruyff
totgs 包皮 + baby zola

閘唔洗咁貴啦，賣左佢升其他位

有紅卡用紅卡

5* Skill move 熟練既 就揀cruyff
唔熟練既好似我咁 就下面
因為聽講totgs包皮都好有神力 , zola 就咁用都唔差

支持

打d 幾？
琴晚我打到贏5比0 冇慶祝
想換隻迪馬出黎解任
我見佢中堅同龍都係意甲廢隊75個啲
Pm 佢問佢做唔做任
佢冇理 我自隊兩球 佢都繼續踢
之後就炒佢老母閪

今集齋課coins
有個Fd都講得好啱
Ut完全中唔倒好野 趣味大減

Meta卡黎講仲有咩位可以upgrade?
黑卡係紅卡

利申: 0課窮撚 仲有15萬coins

應該等多兩日就有更多巴食評，佢岩岩買左

係保值角度，包皮入硬toty，到時隻totgs唔知會唔會好大影響。我見baby cruyff pac仲快過prime，出左prime都未必跌，美斯panic攪到佢跌左40萬，唔知係撈底定接火棒

左邊試下scream Bernard
然後個絕望真相就係呢兩張紅卡都唔太用得

toty 一出咩都跌啦
包皮保守估計跌500K-1M

我用閘斬角球黎解後衛助攻個任
已經頂入左兩球

對完作客對轟個場 見到咁樣比人紅兩件再追返4:4都預會出局

角球有咩心得? 今集一球都未入過

你幾年夾埋兩三皮
我今年玩第三年
早兩年洗費係一個月一皮

早兩年pack luck 柒到癲
上年仲要打左三個月金一先有一隻屁馬

今年課左一開波起手加炒卡反而抽到好野就比你夾埋兩三皮屌到上天
我d運儲左三年放過我啦

18果年就一個bf 我都抽左120000pt 乜都冇

琴日打左成晚解左三次
仲要有兩次有人幫

有4萬幾蚊都好

睇唔到邊度屌到上天

同問

我未訓醒以為隻RTTF 係totgs 黎，以為你中左70萬。不過一樣啦，semedo 好夠洗

一個月一皮咁癲 好有錢喎你

簡單講 , pack luck呢d 時來運到
冇話屌唔屌既

理鬼你課幾多咩 又冇人迫你課
不嬲中好野放上黎 都係比人屌架啦
係今年轉左做摸

抽極都中垃圾 搞搞下無心情打落去
玩下其他game好過
呢排Death stranding好似唔錯

我邊有咁好運
睇futbin張普金同ucl版差成3萬幾咁多

上面個巴打提課幾多先

G持 都會睇下

琴晚睇完Sam gor top100片有d啟發

都係睇運
但力度通常有8~9成
斬去12碼點同小禁區之間
隻喊包間唔中就會頂入

Potm係今晚2am定聽日下晝出？

今年溫和咗好多
記得上年屌人全家生癌死/老母做雞呢啲好常見

今年不了

我成日一半力度, 上集用ibra入好多, 今集用巴哥一球都入唔到, 睇來力度問題, 今晚返去試下, thanks

我諗起番岩岩bf 黑警巴

今晚睇下情況開

我可以做反面教材

D6, 條友最尾仲話沖涼, 放低手制

我個陣擺明做阿根廷入波贏波
都預咗大家真打
其實都係五五波
有兩次直情我上半場入一球先對面就自隊兩球烏龍
大家就順便刷後衛助攻同荷甲入波

我想打假波都唔得 放分比人贏都pm唔到條友 搞到最尾都要真打先做得哂啲任

一個月一皮
有d人牙痛咁，有d人只係閒＄
量入為出

我期待緊我的運幾時到
開GAME到而家都未中過一張賣得OVER 100K的CARD

今集無左屈近柱
上集近柱一頂到就入
今集企近柱會頂到去唔知邊

舉手不了

一係頂高
一係頂斜
空晒都係咁

為左解任砌左個咁既陣玩
踢落嗰一兩場仲順過隊正選

好事嚟嘅 屈角球真係好弱智

89 cruyff 同91 會唔會差好遠？

幾好呀 近柱角球唔算屈喎
有得控龍控埋去 再搵cb夾埋去
死球係咁玩 , 唔通好似依家下下開短咩...

斬入去博混亂岩我打法多啲

Nerf得太誇張

真實足球點會個龍行到咁出守角球
就係因為近柱太易入

同埋近柱咁易入係唔合理
明明角度咁窄
你睇下現實啲角球入波係咪咁

無限小白
健康綠燈
近柱角球
遠柱入樽
龍卷風射
龍卷風斬
窩利遠射
K角first time

足球有時就係咁唔合理 只可以話角球都係戰術既一種尼 唔通成隊高佬唔玩高波咩

唔好講現實啦
UT MODE 嚴重NERF哂其他非META球員已經唔真實
FIRST TIME FAKE SHOT 突然加速又好真實咩
事實係依家角球開短係最穩陣 開長分分鐘比人打反擊
上年 所謂屈近柱 有得拆
今年 正常開個長波就比人打反擊 你開埋我個分

唔係話冇角球戰術 講緊冇理由近柱頂到就入九成

morales 都貴

件事本身係屈係on9同有冇得拆係兩回事
我哋打tekkz識屈哂上面啲招佢都可以大炒我哋

上年角球屈到喊
可以一場2-3球
雷斯 vvd呢d基本上食硬你

就算現實都有人會執近柱位射/頂 龍門一落唔切地球波就會失

講緊直斬近柱直接頂入喎

冇

一如以往啦 我岩岩抽完最高都係得84 算好左 平時 最高81 82

今集角球都唔算易頂咖啦 頂得入咪算 唔通開短再用尼馬美欺扭入去射唔屈咩 今集比人尻射入仲多過頂入

我睇法係
角球 罰球 12碼 呢類死球
每種死球都理應比D玩法佢 有攻有守
罰球 你可以直射 可以斬 可以開短
12碼 綠燈 禁唔禁R1 角球 望頭
但角球今年真係無哂目標 好多人開長 一頂
頂返轉頭比人打反擊 , 即係特返開短呢個選擇

今集開短 傳禁區頂 再傳即射
又係on9既

我自問技術就唔高 sm唔係識咁多 開短角球都唔識屈sm扭入去 依加開角球控vvd周圍跑 跑去空位多數都易啲頂入

C朗都頂唔贏佩老大
開長黎托咩

你地會選上/下？ 在老孫同Ben之間掙扎左好耐

咁係另一個問題嚟啦
佢nerf近柱角球係nerf得好

不過其實現實角球都係好難入
都係好易畀人打反擊
但你睇巴塞得咁少高佬都成日開長

另一個問題就係反擊太難守

講緊FIFA 19屈近柱on9喎

可唔可以搵一集係唔用個廢server
咁多人比錢ea駛都用啲廢server

EA:咪又係咁多人玩

son勁過ben以普遍玩家嚟講

現實有，唔多咁解
我自己印象深啲既係車12年歐冠決賽對拜，巴哥果球
不過我都同意舊年係屈得太過份，今年nerf得又太誇張，空曬頭鎚都飛機

個龍訓低左 空龍free header
無人守

頂上看台

近排易頂入咗
啱啱開game真係點頂都唔入
但通常要反擊先頂得入
如果中堅回哂防斬入去就好難

到後期仲有面對面細力斬再轉身180°窩利

91 pele 同totgs包皮邊隻勁D?

比荷蘭if撚到

唔同架喎

成個連登都和平咗好多

今年球球都係咁
無見過真人利雲炒過呢啲

未用過91不過89 9射都入 唔會搶得甩

今年唔屌同路人
除非太過份

琴晚先用丹比利頂入一粒

你諗住幾時買

比利 cf cam
包皮 lam lw st

2個好似差唔多類型, 5星WF 4星WF
都快+靈活

燒味好似有新招 尋晚DR 有一場比人屈4:0
兩翼不停快放出波 一出始正常咁斬入黎都冇乜問題
後尾條友轉左斬平飛細細力 我D 中堅衝哂落底線 但個波係12碼點落 比佢D 人後上VOLLEY OR 控定狂抽

快一定包皮快
靈一定比利靈活
仲有比利畀波遠射再勁啲

斬比後上個件 控定射
你眼尾稍到有人後上緊又空哂 一野斬落去禁區頂
多數交到貨

講起新招，依家多左人鐘意一開波交俾左右閘r3狂跑落底線cut in咩玩法黎？搏kick off goal 我d人on99企係度？

兩下X返去12碼點？

我都想買 幾時買係平
而家1.3m

我都唔知佢斬 我輸到O 哂咀 我完全應付唔到

好掛住電欺
入左過二百球corner

今集啲翼落底再dup
啲中堅成撚日衝咗去接近底線啲位

我仲入左好多87 88.....

唔知新陣WL幾多win,成個月無打WL今個星期打下先

Bf前果排見過1.09m

中左haland
好似好勁但係無icon陣完全連唔到

唔知點解D 對手好多都快放到 但我做唔到 我平時打小組猜入去
佢地隻閘係緊貼住我個翼 可能因為我TACTICS SET 得太NARROW? 我SET 4/5 格

今集其實crossing 都入到波，一係兩翼early cross，一係爆到去底線斬去遠柱位，第二個方法好多時個龍托一托個波去返12碼點或者直接笠過左個龍頂入

最多蝕稅姐
仲有icon 頂住

了起窩利

上年係幾失控下

不過派彩前兩粒鐘開始互屌係幾好氣氛

今年係執人要知足

幾多 咩位入
今日都跌緊 聽日派彩會破20k

Thx 巴打，咁我買隻89試下手感先

隻賓周仲係23k有跌咩
琴晚凌晨仲平過而家

巴打用佢打咩位？想買黎打右翼

我d賓周20k入。呢次sbc預告晒，我都心思思出前走晒d肥佢，形住班鬼佬stock up左好多肥到時一出就扔，寧願賺少d好過蝕

下體Partey升多格算唔算癲狗

琴晚出咗歐聯mm賓周20k都bid到
而家上返23

追po見到好多人mm中好野
有d想抽

哥能今日，但又驚大跌，不過算啦蝕左當試用費，好過炒rttf neres 蝕左40萬咩都冇試過就放左，玩得ut 就係想撚icon ，少少錢就算啦

佢同屁馬都係打中間最好

我上星期買 試用費500K

呢個真係慘，撞正出prime icon panic sell

Fernandinho 22k 入左50隻

真 不過我用迪布尼打cam勁
所以4231 就 lam 古狗 cam 迪布尼 ram cruyff
41212 就佢打雙前

EA員工嚟架 唔好信

隻sbc古亞達度可唔可以食死眼當翼打supersub ? 我缺翼既後備。

politano好過啦

Politano 點拎?...個任好難做

刷

無刷過啊，2萬幾蚊有無翼既supersub推介，我有張紅卡bergwijn ，但2星腳

刷
6場搞掂

我講緊sbc個d包
做左諗住聽日派完彩先一次抽
見到上面多巴打中好野
心思思想開左佢

咪就係話佢地係ea打手
唔好比佢地引到

之前做左隻gomez 尋日睇波嚇撚死

食hawk or hunter ?

rttf下次再升係3月
有隻rttf Mane 升左100k 唔知賣唔賣好

Ok
Sam gor開左未

邊有人肯。。

SBC前放哂佢賺 好過到時郁都唔郁

我反而諗緊美斯sbc貴既話meta卡會反彈不過我入左好多肥料無現金住

當真係估中87,88,89 sbc, 我睇唔通一出肥料會升定跌

Cf messi升
Rw messi 頭1-2個鐘升 之後跌

咁就頭痕，我度緊假設我棄賓爺，讓個st俾屁馬，包皮打LW，小花打cam，我就差隻st/cm icon in game打rw。本身見cruyff速快又5/5

我冇做過mm

小花換rttf dembele打邊
4隻都5星sm
3隻5星腳
Perfect

Cf美斯就真係痴撚線RTTF dembele 都一定爆升

Ucl mm抵做喎

肯架
自隊兩粒先
6場搞掂

對面唔肯咪走場搵下個，好簡單

而家得返86k
點算

見到自隊通常都幫

阿古路keep啦 好撚勁
我都打算用到end game

係咩
睇吓先

幾千當跌左啦

R1+X, 睇Boars 有片教，傳到入硬9成

如果後防CB冇AUTO BLOCK 基整上會被屈

Neres 41000

R1 + X ? 大力地波喎 我係輸高波 細細力(支)入中間個D

無咗三十萬

L1O

係咪應該撈底入貨?

棄驚 280萬coins 2000
有意pm

我91cruyff hunter

跌左歐霸會唔會再升？

隻rttf馬昆奴斯值唔值咁貴

有自己卡既建議做
中最貴個隻都係mm出

POTM 英超今晚出喎?
應該係SON

會
但下一輪升 係二月

華迪

我就覺得可以⋯40K以下

不過可能announce 轉歐霸先有得升

Vardy Upgrade

35k snipe 左一隻玩下

If Promes

借個位問下各位巴 睇番屁上場打LW 如果今個totw出佢LW 喊包係咪會跌好多？

原則上會跌，但EA出totw 好難捉摸

SIF Orsic 4星腳

上年無打dr/wl
不過大家好似屌完人老母就中好嘢

穩陣35K以下可能好D 鬼佬未起身 可能仲有得跌

son好多特別卡啦喎，出左即放totgs做potm

而家好似係屌人中好嘢會俾人鬧返轉頭

Vardy話唔好用又唔係 但係3/3腳硬係爭咁d野

打sub都唔會用佢 太廢 同埋ST多數夠氣打哂全場

今個星期featured team完全係我dream team

痢狗加隻馬甸尼

Tekkz=利狗

成日睇少佢隻3星腳 跟住比人偷到雞

美欺sbc大概聽日幾點出
想早啲放緊啲肥料

但玩long ball反擊真係唔錯

答多啲問題儲下福就會開到好野(x

連登FB都有幫人執陣
冇好野

上星期有場WL打加時 ben爺斷氣
靠華dee幫我反cup

推

其他前鋒走唔到位既地方佢都走到

我覺得好正,可能我冇玩過貴野
經常自動走位,俾直線

Neres 10隻 連tax輸430K 60k放

Wass 20隻 連tax賺 425K 75k放

結論輸左5K

Sam gor , Lam 位bb pele 勁唔勁過totg 包皮？

neres 跌得太勁 cover唔到

尋日乞求對面俾我刷EPL
7 場攪掂

點知廢到仆街

有啲球員係咪會有特別慶祝動作？要點樣出

依啲土豪嘢問更多巴好啲

L1+R1

好似左好多唔入唔到隊既sbc各位師兄可唔可以指教下upgrade既方向 所有金卡 拖仔 payet ben都tradable
仲想請問ben +auba係咪一個好既配搭 係應該搵番隻做偽9
求大師指路

想問問點樣可以令自己球員推哂上前場俾人刷?

十字掣，越位陷阱
R3移龍

Atal

我覺得Lui 哥講得啱，今年隻Game 好玩過上年，今年唔會有啲守唔到嘅波，真係攻守都係睇個人功架，上年龍卷風斬咗出嚟，中間企住隻伊巴/牙朗就慘

大前題唔係玩鬥力mode / 溜冰場係好玩左既

上年走錯晒方向啦 隻驚變左街霸咁鬥chok招 開頭就水人練綠色射 之後見唔對路就nerf 跟住去到龍捲風果d就改都廢事

今集係好玩好多
上集係史上最垃圾

更多巴應該幾時入
係咪出左線就唔會跌返去1.1m?

尋晚無聊開翻19 fut玩
個節奏起碼係20嘅兩倍 盤球傳控全部都好順好快
射波有綠燈就又快又有角度
今日睇翻覺得19真係好假

上集係笑話
岩岩開game 果時manolas 倒掛入波
同埋最噁心既180度背龍死角

同你一樣有齊德甲sbc
但要屁馬入隊就只可以砌到咁

點解隻91達屎會係咁跌嘅

rttf係一直有升無跌直至出局就會斷崖式跌，
所以我都一早入定想玩既rttf

更多巴竟然輸

包皮換base butragueno是否不智

上年仲有人話四十幾碼first time fitness綠燈係skill gap

買左3m neres果位巴打jump左未

First time 健康綠燈

唔係我黎架喎
原來ching真係邊個都反
有巴打開live緊係支持下先啦

係skill gap 黎既 不過唔撚想練law

練呢d不如玩音樂節拍game 都係講個下timing 禁中

不過上年會有人答番有得移龍補救 估埋龍門捉心理好好玩

恭喜哂

上年打WL 比ALI IS G
全場打斜傳 FIRST TIME
佢傳個下已經移定龍 玩到精神病

會跌

今年好過18 同19好多 起碼技術含量高d
18 彈彈波 19節拍game + 街霸
如果輕輕buff 返少少頭鎚我覺得就好perfect

上年中前期係鬥邊個移龍移得唔夠快
真係勁撚on9

仲有心理戰
你移龍咩？我就即刻射返近柱
買隻足球驚返嚟可以當埋鬥智驚嚟玩

頭鎚真係要BUFF返 , 有好多時靚位
比隻中鋒跳起硬砌人地 全部比D閘頂贏哂
KANE C朗個D 現實跳起爭頂頂起人既畫面無哂

禁區內鬥智係ok 既

但唔撚係三十碼就要鬥智就要有所準備law

練完EQ仲可以練IQ
人生教練

好想做多隻icon 但無曬錢

咁撚小氣人地話你扮達狗姐

不嬲唔屌人

Ali Is G係呢到?

咁等多排先入 儲下錢先
咁scream啲卡係咪應該唔會太大升跌架喇？
想買隻阿古獸

Totgs 包皮 好撚勁

打手

一直都有巴打講佢
我對過好多次
19個陣 一場10幾球first time搏偷雞

頭鎚要改返正常少少
而加空門都頂到飛機 點搞

咁我今個WL即管試一試先

L1+R1 堪稱最型慶祝

點樣6場搞掂?? 我唔係要入對面龍咩?自隊完再入人10球人地咪計輸。。

同埋馬昆轉米列圖應該好啲

要同人com好 畀對面入返 好反智

手感問題，兩隻我都用過，但馬昆順手好多，所以8 CHEM都照殺

今集唔係差
係個gameplay on9姐
WL打3場 2場又鉛又溜冰

包皮 喊包 波皮

今晚sam gor 仲有無friendly 想睇醫生! 上年同你打完WL 立即勁左！

我會叫佢單眼皮

dynamic difficulty

我上兩星期乜點打 今個星期打返 發覺patch 完d 傳波好弱智 成日on99 傳錯方向 傳錯比人 明明都指岩左方向
搞到傳失% 多過之前

為左遊戲平衡真係好悲哀

人前波後

呢個我接受到 真正踢波都經常發生

都分唔清係咪dynamic difficulty 定個server 真on9
一時順一時差

做高手就係鉛得黎都把握到機會
不過我就唔得 本身都唔係勁
再鉛就屌晒老母

我覺得傳波難左係好事 少d彈彈波
同埋今集passing 數值真係見到個分別 好事黎 上兩集求其一個人都係9傳就有

通常係見個電腦走位
咁就望住佢交
點知交到位個陣個電腦又唔識停落黎接波

追擊达狗，人人有責

所謂高手都係成日miss open chance
只個佢哋一場可以製造大量入波機會
10次畀EA搞咗一大半都仲夠贏咋

你個名

同埋後防拎到波傳去中場好易失
對面D人interception高 老遠都可以跑到上黎截波

希望遲啲有機會俾人恭喜

未有能力養隻屁馬 btw恭喜我地隻konate同mbabu升lv

Same 認真打仲快過等人讓

神鋒rodrigo搞掂

警世 唔好賭波

有icon mission 個陣做係最快

你用wass 對沖左 算係咁

你自隊完兩粒
之後睇吓對面肯唔肯幫你，肯嘅話你入返粒之後就比對面入返粒
一人一球

今晚睇吓點

你哋全部都換晒隻野? 勁唔勁? 同NIF dembele 比

上左d4 發覺大部分對手防守都好勁 有時l1 擺左擺右 想搵空位避開人地tackle 都好難 對手下下都緊纏住我 但我防守通常都纏繞唔到對手 只可以睇準機會閘落去搶波

好想試新陣 但用左son真係返唔到轉頭 只能圍住佢轉

睇個人
我就覺得都係dembele好用啲
刷隻嘢返嚟都係做super sub
不過依隻做sub就真心勁

用緊法甲三箭頑

Neymar mbappe martins

上唔到25win..求指教

好撚on9，可以完全冇人mark佢

Ajax班人心理質素唔得

其實可能DR個division重要d就可以少左班刷任嘅人

無哂啲主力

無promes攻唔入

Son食咩chem放咩位
好似好慢咁

Shadow 加落剷

西多 kante 用咩instruction

Kante搭咩非icon防中好？
Kante好似頂唔到波

我食左engine

認真
比我son 會放st/cam 5星腳打中間好好多
我開game果時食masksman

Martins比想像中勁

咁有無咩st cf位既人打到翼
我隻係totgs son

黑文尼

好 再度度先thanks

兒子 包皮 賓耶達 foul1 隻 foul邊個好

平: Lucas / Rashford / IF Taison
中價: NIF Son / IF Mane
貴啲: Mbappe

我會揀Ben

咪跌完打返上黎
做任跌到d7 琴晚直上d5

踢到好急好亂 明明大把時間追

包皮

Dllm EA抽親都唔過80 on99

蝕幾多？

Icon隊落黎d8屈弱隊係咪特別威 比佢炒都算 下下都睇慢鏡 屌

用icon隊唔俾慶祝

打4222 前4隻

杜格 普金我朗
尼馬 美斯

杜格 if包
尼馬 美斯

杜格 if我朗 7chem
尼馬 美斯

邊個好？

2

110k入 x2
一張一陣放，另外一張keep

2個個真係見到都想rq

聽日Messi potm 可能要求 11 IF

今晚又可以賭wendell

不了
心血少

咩要11if

琴日講完 又話無機

賭Gomes

Butra 係 禁區頂 射波好d
但包皮sm 爽s

sbc點賭

今年futmax 又美斯又icon
其實仲有冇平野做

所以美斯出88 89 rate幾個就好啦
85 rate以上起跳 又搞亂個市

手持影帝，Rakitic x2

我用4231窄
點解左右兩隻CAM仲係咁邊？

其實玩fifa係咪主要打真人
自從d6解obj連輸跌到d9之後都唔敢打
但sb又打到悶

想知係咪唔入game係咪真係會影響到pack rate 成日都見有人咁講

啲人中完咪會咁講

打緊4231
前面用緊
屁,otw Ben爺,普金 demble, reus
係咪應該咁排

屁
Ben,reus,dembele

個人認為, BEN唔放中路不如唔好用

計過應該買唔起bb cruyff. 退而求其次係咪就到baby zola

入左咩

一定要icon?
杜sir同兒子都好過zola

Cruyff>del pi>zola

我話可以賭 我無玩

Zola如果打攻中都唔錯既
打前就麻麻喇 finishing唔夠高又4*腳

del pi 好用d 定杜sir ?

上面呢3個係cam比較用過bb杜sit麻麻地 唔值呢個價

del p

同埋dalglish打唔到cam

原本係諗住ben想換 nif包皮 但未有錢買住

分享用過Zola 但撚唔掂個style太快玩sm控唔曬... 用番lucas moula順好多...搞到雪緊隻Zola

Zola手感真係好撚正但係真係唔好俾人掂到佢

其實如果淨係慶祝唔睇replay大家接唔接受到？
接受
R1+L1

有無用牛尾巴高手

發現成功率得8成 成日變左插花

做完歐聯mm
Board 都冇
想del 撚柒咗隻game
琴晚開2包12/12 都係冇board
點撚樣抽架啲野

試過下 呢隻overall 似semedo

不過就慢少少 如果真係升一格其實都可以食用

用過佢打前鋒
手感真係幾唔錯
靈活得黎又有d吸波神力

課2pack都係得達史

覺得heel to heel仲難
成功率應該得一半

我迫自己記住3點去9點

呢個又少wo 90度去到 180度 少有誤差

達史top 10
我連83+都冇喎

Juan jesus 有冇機會改價?

真係唔使咁上心，我閪黑左成個月尋晚mm sbc終於比番隻so9我，都好過冇

睇gp 鉛起上黎係無反應

一樣 反方向個招又唔會
牛尾巴要轉多小小先出到 但感覺又會慢左

最易連chem果堆

用60萬賭好唔好
買20隻

到底個10號比modric定neymar好

隊波又係咁跌
又抽唔到好野...
點upgrade

啲體力做咩去得咁快

上年古韋油 icon sbc 咁

我要黎打翼，因為小花打cam。同埋要icon先攪得掂chem

買五隻玩下過癮就算啦

呢張本身price in 出局 輸唔死 贏唔多

唔係個個方向都3-9

家下依隊 等ziyech放出去收返d錢

望住球員背面就係3-9

我覺得最難係first touch 假射 成日射走左粒波

對手出raindow可以點防
唔出腳淨"行"住就俾佢過, 出腳就FOUL
依幾日係咁俾人撚

我抽垃圾抽左兩個月都黎了

帶波個方向一有角度就難出

你太遲禁

如果打翼呢

太短距離既交波都盡量唔好用，唔會夠時間禁

Zola勉強打到但係呢個價嘅卡攞嚟打翼有d哂

啲Prediction 全部都無屁馬

咁都係繼續7chem 普金dembele 算

真

面向龍門 右菇下而上畫C字

7chem喊包 定用翻普金算 個價好想換 但唔想郁隻屁

我買左garrincha 打翼都覺得有d 哂 完全做唔到game changer, 淨係用係build up attack 前面用緊屁同ben sir

一人ff一張futmas最想要嘅卡
我先
麥明詩

ssk lucas moura

Fred

Mctom / James

Origi

我覺得係有button delay

試下用不推文先

可惜入唔到隊

SSK

馬細佬

Meta card 1g1a 難d 有totw

其實我都有呢個問題，我打法4231，LAM RAM都係駁腳扭兩下搵到位就傳俾st/cam，之前試過RTTF dembele ，完全發揮唔到佢同普金既差別，淨係扭,sm再傳 普金已經做到晒

其實我個陣只要棄左小花cam就會易夾好多但係上年咩meta都玩過就係無玩小花，今年唔想咁悶

意甲個任入完波走場計唔計

呢張應該真係會有，希望有witsel

想轉埋右閘 但係又唔想用walker
性誕出cancel佬就正
wl又唔敢打

你地有冇諗過美斯sbc係要做obj去做
上集有隻維沙高係要打obj去拎張special卡再放落sbc做

今集都可能一樣

紅卡小花heel to heel好似有buff
會易出啲

Lautaro咩事要跌到咁先
一場未踢就蝕15000

有諗過！ 不過應該都唔夠錢做

isco

小白 普度
綠線villa

諗下好啦，唔洗錢免費做其中一格Messi

頂唔順隻馬斯亞
窮j 想用住Anderson 先再上hlw Bernard
Anderson咩chem好？
Btw varane係咪好過hlw otamendi?
用varane夾唔到Alison

係咪應該一傳就即刻禁正方交叉?

+1 連保球王 華拉尼

今集好用過上集
你要練多D，有空位又用進攻時又用防守時又用
務求多方面多方向都用到
跟著就係球員，每個球員出都有唔同的效果
相信依一點大家都清楚
暫時用過幾個5星SM人，馬烈斯比較好用

Same

Varane應該勁過奧達
gk用洛里斯？

High low work rate

heel to heel 係咪有2種出法 ?
L2假射 / R3 前後 ? (唔知有無記錯lol)

自用就算啦...我買黎炒但都太早入貨

依張圖正
半場panic

咁多年細佬都係咁用㗎啦

咁多年都等matuidi做佢好基友換位

有無人做咗張munir有無食評
睇youtube見人講好似唔錯咁

Heel to heel 搞清楚方向就得 其實唔難⋯⋯

琴日都諗住低價
最慘佢係唔係都唔會升能力
我淨係諗住用黎用任然係就賣

用90 Pirlo + 91 Baggio 定 一隻 91 Del Piero 好

第一年玩 錯時機入Pirlo 而家跌左 100k

我得40 萬 同 十幾隻89﹐有冇機做到sbc美斯

如果打翼計，if mane同普金包皮差得遠唔遠?

1隻算啦，我10幾隻帳面蝕緊20萬

如果每隻89上到max price就可能得

唔一定
首先大家要了解手制有幾多個方向指令
有16個方向，你要清楚球員帶波時的方向
之後先chok半圓形出招，就因方易搞錯所以變插花

我D 89 係un吹

等完美C再做
西甲真係無乜靚LW，再加上升硬

點抽十幾隻咁多

有成個月時間做 又有Futmas 又Toty應該儲得夠嘅

做munir 不如用Guedes

尋晚出過lighting round?
咩事馬田斯跌到50k.......
65k入咗十隻.....屌

我自用 KDB SON 都無端端早兩日買就蝕十幾萬

Chok半圓既招係最難出

team of the tournament 嚟

係咪講緊馬天尼斯
anyway same here bro
琴晚出完UCL MM就再跌多一水，琴晚SBC D PACK都幾好所以又跌過...

金mane同Trossard邊隻好用

好似...冇得升

Totgs會升㗎咩

都幾難做不過
終於開到Totgs 達史
諗緊自用定放
本身都用普金達史

唔係live card黎

又諗起琴晚D sbc pack全部開垃圾

唔夠平均

totgs?
out jor pack應該升番D既...你自用都唔算蝕得甘
買黎炒真係捉虫

我入ste gen 都插返落我入手價 低2K

最廢果格premium gold jumbo中到隻85，其他player pack反而都係得83 84

我係今朝買.諗住解完個任就賣.希望唔駛蝕咁多

totgs 主要丁卡面 同真係好用

尋日MM開完基亞連尼
再開多隻高列巴利

人地課兩pack先得達史 100k咋啵
你做mm咋啵
課兩pack要1440hkd拎去買coins都2m

！！！
自膠

我尋晚中咗隻untrade

Vidal arthur all曼

Scream pique 搭 普金semedo 定 vvd 搭 if taa cb 同 rb 有冇if taa 食平？ 有勞各位ching 解答

卡面真係幾正
冇撚哂錢拎sbc / obj果幾張J下算

Yes....國米馬天尼斯
痴線本身見佢升下升下有69k
諗住賺少少今晚放
點知而家倒蝕......炒返83，84卡算

身為阿狗 入左5隻 otw Pepe 支持下佢

今晚出IF

佢係前曼都想入返隻 但夾唔到chem

因為有sbc, 同隻野真係唔好用 只會變做肥料價

你係咪仲渣住 達史

琴晚RB有球迷舉BANNER種族歧視
迪比見到即刻跑埋去屌柒佢，型撚到仆街

今晚出英超Potm??

唔係掛肥料價
咁真係雞毛鴨血

ZOLA真係唔洗試
非常普通
準備換返普金包連屁馬算

啲pack好又點
Board都無塊比我屌下

渣呀 怕咩 先入得1-2日⋯⋯

右路有冇d咩perfect link平民好用組合

落黎d8係咩居心

幾時出ddg allison特別卡
英超龍得呢兩個叫係勁

另一邊係咩先

快手撳錯QS 左隻91 利雲。。。
想死

今個星期好多勁人

Pepe踢得咁好 唔係唔出丫？

今朝都55000

想重新組隊係咪應該等TOTY出先
普遍卡都會跌價，到時入手就平d
正唔正確

dembele semedo

用過來解任ok喎，4技4腳，靚國藉 聯賽
80-100k 值得

更多巴scream卡係咪唔會點跌點升 想入aguero係咪隨時入得

慘。

我估唔出

不嬲支持買coins

Perfect link要 同會同國

買ea access有折

我知呀 所以問下

Potm之後先再睇 入唔入

其實過左messi呢轉+ outpack應該上得返

可唔可以講下咩原因

想入隻自用 靚卡面靚相
但好似又無咩用

63k苦主

walker sterling

入場會轉4231 Fekir轉打CAM OX打RAM右閘好似窄窄地所以想升級

Mendy varane

德甲

求指點

幾錢？

原來買左咁多你

我64.5

用icon隊就唔俾廢咩

啱啱睇番我係52500入

跳樓咁

完咗toty都係跌
唔會有升嘅一日

洛羅斯 華拉尼會唔夠chem

咪同左你講買左十零隻

星期一就抽16強 炸RTTF到時又有升有跌

Push
Anderson 食咩好

跌既機會大過升⋯

130k 一出即買中左伏

我10萬買添啦 不過得一隻 用黎打WL

不推

Totgs高列好似幾好J 個stat

扭波差D 射波 身位都勁

拿玻里炒左安76
ALLAN 係咪唔走

其實幾好用呀都 (唔係賣花讚花香)
用左佢黎解左tagliafico 阿根廷贏波obj + 琴晚UCL obj

琴日先有條on9 自己own goal一球
之後拎辛隊係咁沖
諗住大家刷仼就幫下佢
點知入完認真打

屌佢老母
係呀 我好撚小氣 輸唔緊要
但呃左球做仼 後衛 + argentina就每日Bin您老母臭閪

亞特蘭大個隻

賭左今晚wendell\thomas先

過哂廟冇得做

咁如果忍到手一個月的話
個價係唔係會低而家好多
買黑卡包皮/ 屁馬果堆

點刷法

D搶點好勁

ucl obj 係咪計埋totgs 同 rttf?

一定係食hunter?

搞到我都想買返黎做sub
本身用緊mertens 同politano
想放咗隻if mertens 入

yes 計
我用martinez + 賓周馬打雙箭頭入波助攻都有計到

抽到就放左
攞返十皮等MESSI

我五隻 走晒了
灰足全日
後悔點解唔踢緊時list多次先訓

5皮幾野好抵玩真心

if telles 得8 chem夠唔夠做？

Haland 都好抵玩 winter upgrade就不得了

皮幾野買定隻先

配odeggard

但佢雙3星呢

夠 14w -20w 普金都夠做 如果aim top100 等 sam gor 答

winter upgrade可以up skill 同wf

Ddg唔勁

食snipe 都救唔返佢 唔好扭既事實 個模組太肥

不如hunter爆下人仲好⋯⋯

試過full chem 食sniper 隻左q勁到

但睇佢球王片 3/3又真係合理
佢入親都係搶點/左腳勁射

munir 得3星腳....

咁佢係fifa 注定冇作為

最後幾錢走？

我食sniper算hunter好珍貴

Upgrade可以原卡upgrade ??

特別卡係
金卡up rating會出過張新既金卡

褔仔會唔會upgrade
出返54 加upgrade

Thz

福仔憑咩Up 5/4

試下食Engine
好扭左又傳得撞得

巴打好似見你都有玩fantasy league

if vvd 用落自己手感差過mid 列卡特

同普金無咩分別

baby Rio 仍然係最可靠

Ff 下都好
褔馬都想佢up
依家真係用唔到

我得6chem 食唔食chem好

快手打10場+用教練可以升到8CHEM
跟手再食CHEM啦

收倒
希望夠我解任

TOTGS馬田斯跌到5萬，拖你數仲低3萬，入得過嗎？

Tolisso應該冇人用...
同埋點解大家叫Martinez會變左做馬田斯

我心中既馬田斯係好耐之前跑勁快果個

Kante stay back
Seedorf 壓上

Winning 個個 馬田斯

我心目中係踢廢紐果個

如果福/馬出返張st if都會買返張黎玩

你兩個咪姐係講緊同一個
btw佢好似仲未掛靴? 之前係咪去左踢中超

同一個人嚟

我23隻

Vvd好蝦人用 我自己用覺得rio真係好好多

求教
baby 杜格 定 mid butra 好?

夾neymar 打 st/cam
sm 黎黎去去都係用drag back, heel to heel😂

賽前想買兩張炒下，bid到120k爭唔贏訓左，執番身彩

想拎淨底個百零萬賭埋落今晚下體會
如果贏到又掛高5萬去訓得唔得

好撚後悔BF allin咗
又冇卡做任又冇卡做sbc 我屌

請問普金小花同if小花分別大唔大
買左隻if真係好撚勁，入波變得簡單左好多
但賣左vvd先夠錢買，而家個後防好撚廢
米奴列+叻靚想轉番普金騰d錢up下個後防

之前中91紅卡
再中92

你都可以

都係國米

更多爸打救下我今日手快落錯bid 就無左5皮野

有一隻放到118k
其他46k

原來Martins老婆係巴神個家姐定阿妹

唉

仲唔知死

118k

今晚英超potm？

都有踢過國米

唔係有希望先堅持 而係堅持先有希望
有賭未為輸 打機都唔駁幾時駁

我得一張自用Partey

應該就係果陣溝佢

我10萬 9萬果時入左幾隻 仲HOLD緊

真 啲錢都唔係真 玩下有咩所謂

想買RTTF迪比 但好多prediction話今晚出IF
如果出左RTTF個價會唔會跌

依家快嘅馬田斯仲有法甲個個

Cf轉cam要5000

你係咪無set open bid

Set左13萬。。buy now set 160k係咪成件事錯哂

跟更多巴買返幾隻pepe駁一駁先

如果你set open bid 10皮

踢到75分鐘左右 輸少少應該可以離場

助攻1001

更多巴如果今晚想賭下體會隻partey open bid建議set 幾多

obj有prime gold player

西甲potm